正妹主播下海當AV女優 「私密床照尺度大解放」腰下雙球全都露

日本日星山岸逢花原先在地方電視台擔任主播，前段時間正式進軍AV屆，揮別過去的清純風格，改以性感模樣吸引粉絲，近日她在個人社群平台分享「床照」，不走誇張的大尺度裸露，若隱若現的性感更讓網友心癢癢。

山岸逢花經常在Instagram分享日常生活，知性、甜美、休閒、性感，各種風格應有盡有，其中她趴在床上，雙手撐在下巴露出迷人微笑的照片，光看上半身可能看不出特別之處，但將視線往下移卻是春光乍洩，純白的被子僅蓋住肩膀到腰際，白嫩渾圓翹臀則大方露出，粉絲狂刷留言讚性感又可愛。

事實上，因為新冠肺炎的關係，AV屆也受到不小影響，山岸逢花覺得閒著也是閒著，日前推出「影迷參加型」企劃，為期一個月，只要推特追蹤數增加3000人就可以多一個砲友名額，人數上限是3人。粉絲必須在推特發文標註「#山岸逢花」、「#あいぱん在宅オナニー応援」、「#うちでオナろう」等3個hashtag，然後想一個可以在家DIY的方式，最有創意的就會當選。

無波

seed ner diu nay

平到我起唔到機

平過平井堅

雙球呢

Seed?

平我都ok

點解日本妹做正經職業都要去拍AV
排除欠人錢 性上癮 真係咁想俾人屌

好靚

我都係

好cheap

有冇code 今晚J下先

無 我正經人

今晚屌我老婆仔彩瑛仲爽

米色拉 彩瑛同緊我一齊

無乜波喎 露對屌閪腳出黎睇下

我老婆，thx

呢D真係晒氣,一脫仲有咩野睇頭呀,肯定好快消失人海之中

有D似莊端兒

又唔可愛加A級

Pred-075
有腳交，個男優要求，跟住佢一路話變態，一路除鞋

超正

今晚JJ先thx bro

佢個pat j左我好多次🤤🤤🤤

全部都平

香港依家都有呢個趨勢

吓？呢個好紅，拎過AV影后

佢拎過

唔記得拎過定提名
算好紅果啲黎
我依家唔留意AV都識佢啦

太高要求了吧

香港女人連點都唔洗露

就已經上樓

真係晒氣 一眼就判斷邊得黎夠日本妹砌呀

你講乜？

唔係好明你想講咩

呢d 先係女人囉

現哂排骨

呢個？
唔似既？

屌

係，山岸逢花

全部手足請不推文回覆, 踢佢落熱門

我唔覺得山岸逢花唔正

拉

大佬 啲相同片入面嘅佢好大分別

香港就係因為你呢啲人搞到香港咁少自拍流出
人地露對波出黎比我睇係應該感恩 唔係話笑人地唔正經 性上癮

1.平胸
2.真人樣衰好多

優點係好痴女好放
婚紗嗰幕吹爆條仔之後一直含住篤精黎幫佢舔
然後玩篤精玩足4分幾鐘
吐落手掌玩再含過篤精前後足足4次
玩完可以好enjoy咁舔自己手指同手掌
到第三次吐出黎之前仲可以好似浪口咁將篤精打到起哂泡
最後吞落肚嗰下個樣開心到
全程你會睇到以為精液好好味

都唔係啊，片入面都好正
睇咗？

P撚到成個迪馬利亞咁

訓喺張床度就叫床照？

我覺得相入面嘅佢靚啲 當然佢啲相一黎p過

Seed?Link?

相擺明p過
片真係唔差，嗰種輕熟淫味

未算好正
中上囉
都叫睇得上眼
唔計對波
條腰太多肉
唔係話佢肥但成個身線條唔夠靚
勝在身夠長
條腿補返唔少分

一睇就知唔撚係真精
佢先會放膽咁玩
白到咁 有性病呀？

10年前既作品啦 名就有 長澤梓

屌你老母樓豬青頭？知唔知咩先叫波？

佢似一般人個樣
反而仲正

不舉腎虧就認撚咗佢啦, 多多藉口

真係好平，得提子點起機

d pan骨

J就J啦 睇AV都咁多要求

真係幾靚

日本真係冇幾多個女仔係未拍過AV

睇佢既片一定要聽住菊梓喬既歌

你飛去第57min
由佢開始幫條仔含一直睇落去

呢條女性經驗一定好豐富

冇波都影后
還我水卜櫻

山岸逢花正喎

即係其他對鏡頭行業其實都係做雞

四百次精液

想屌

有code未

睇樣
望落去
平到鳩都縮埋

PRED-036唔洗多謝我

無做主播既圖?

出 po 唔出 link
等我救樓主

慢慢J

咁似izone

日本人好尊重。。。。。

我代表大日本帝國多謝你既大恩大德

唔知點解我覺得佢個樣似莊端兒...

屌鳩你 笑到瀨屎

山花係雞係公廁

條女最正就係個pat

識貨好撚正

白到牙膏咁

道具組做野好hea 喎，用西米露都逼真過佢